我真係興過火屎啊依家！！！！！

xy你個z
你係咪xx㗎？？
咁多人x唔見x？
正xx！！！！

乜春

戒緊粗口做淑女 請g持

屌你老母

設x 為屌 y為柒 z為閪
屌柒你個閪
你係咪屌屌㗎？？
咁多人屌唔見屌？
正屌屌！！！！

請衝著我來

x x佢啦 咪x忍！

十卜

你係靚坤？ 叫你隔離條女含一含先

:$

bbg～

你依啲卒仔無g格talk to me囉～

唔好咁啦